%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2023-2025 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2425-pablo}
\usepackage{2425-pablo-paternault}
\usepackage{2425-pablo-math}

\usepackage[
  includehead,
  a6paper,
  margin=5mm,
  headsep=3mm,
  landscape,
]{geometry}
\usepackage{2425-pablo-header}
\fancyhead[C]{\textsc{Entraînement à la dérivée de fonctions --- Évaluation}}

\usepackage{tikz}
\newcommand{\watermark}[1]{%
  \begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
    \path (current page.north east) -- ++(-5mm, -14mm)  node[opacity=.6, anchor=north east]{\Huge \sffamily \textbf{#1}};
  \end{tikzpicture}%
}
\newcommand{\reponse}{%
  \phantom{\Huge\strut}\textbf{\dotfill}%
}

\begin{document}

\watermark{Sujet A}

Dériver chacune des fonctions suivantes.
\begin{enumerate}
\item $f(x)=x^3$

  $f'(x)=$\reponse
\item $g(x)=x^3+x^2+x-1$

  $g'(x)=$\reponse
\item $k(x)=2x^3-x^2+x+5$

  $k'(x)=$\reponse
\end{enumerate}

\newpage

\watermark{Sujet B}

Dériver chacune des fonctions suivantes.
\begin{enumerate}
\item $f(x)=x^2$

  $f'(x)=$\reponse
\item $g(x)=x^3-x^2+x+1$

  $g'(x)=$\reponse
\item $k(x)=4x^3+3x^2-x+5$

  $k'(x)=$\reponse
\end{enumerate}

\newpage

\watermark{Sujet C}

Dériver chacune des fonctions suivantes.
\begin{enumerate}
\item $f(x)=x^3$

  $f'(x)=$\reponse
\item $g(x)=x^3-x^2-x+1$

  $g'(x)=$\reponse
\item $k(x)=-2x^3+x^2+2x+5$

  $k'(x)=$\reponse
\end{enumerate}

\newpage

\watermark{Sujet D}

Dériver chacune des fonctions suivantes.
\begin{enumerate}
\item $f(x)=x^2$

  $f'(x)=$\reponse
\item $g(x)=x^3+x^2-x-1$

  $g'(x)=$\reponse
\item $k(x)=-4x^3-3x^2+x+5$

  $k'(x)=$\reponse
\end{enumerate}

\newpage

\end{document}
